電腦無畫面求救

顯卡cpu風扇識轉，mouse有燈，mon無壞
底板本身開機都唔識嗶，所以唔知係咪ram有問題
今日準備買條VGA插底板試下，試之前駛唔駛拆左display先？

路過幫推

其實你可以甩下d ram先既

唔洗

應該真係燒左張卡，拎左去另一部機試一樣情況